
# séance 6: GROUPE 1:

le groupe 1 n'a pas de TD le matin. Vous avez TP de 14h a 18h comme les autres groupes.

Salle: répartissez vous dans les autres groupes, dont les salles sont:
G2: TP IAS G2/E205 (Info)       François Landes
G3: TP IAS G3/E204 (Info)       You Zuo
G4: TP IAS G4/E203 (Miage)      Théo Rudkiewicz
G5: TP IAS G5/D202 (IM LDD)     Nicolas Béreux
G6: TP IAS G6/D104 (Magistère)  Sébastien Velut
